{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_000580",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791191745016",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 충청남도'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "보령시 육도"
    },
    "text": "06km2で、海岸線の長さは1.6kmで、最高点は21.9mです。人口は28世帯56人が居住し、大川港とは11.5km、梧川港とは8.3kmの距離に位置しています。六島は保寧浅水湾の六島の中で最も高く、陸地に近い島です。有人島の陸島は小さな島で、陸島の住民は漁業を主に生計としています。1992年に最初に訪問した当時は電気の供給が一時的でしたが、2005年度には電気が正式に供給されました。六島は保寧火力発電所の粉塵と温排水によって被害を受けたところであり、島周辺の干拓地によって漁獲量が以前のように多くない状況です。六島は小さいですが、複数の島が集まっている保寧浅水湾の中心地として、農作業をする土地がほとんどない代わりに漁業に適した条件を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "六島の面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "六島の面積は6平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "六島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "六島の海岸線の長さは1.6キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "六島の最高点の標高は何メートルですか？",
            "answer": "六島の最高点の標高は21.9メートルです。"
        },
        {
            "question": "六島には何世帯何人が住んでいますか？",
            "answer": "六島には28世帯56人が住んでいます。"
        },
        {
            "question": "六島は大川港からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "六島は大川港から11.5キロメートルの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "六島は梧川港からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "六島は梧川港から8.3キロメートルの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "六島は保寧浅水湾の中で最も高い島ですか？",
            "answer": "はい、六島は保寧浅水湾の中で最も高い島です。"
        },
        {
            "question": "六島の住民は主に何の生計を立てていますか？",
            "answer": "六島の住民は主に漁業を生計として立てています。"
        },
        {
            "question": "六島は何年に電気の正式な供給を受けるようになりましたか？",
            "answer": "六島は2005年度に電気の正式な供給を受けるようになりました。"
        },
        {
            "question": "六島は保寧火力発電所のどのような被害を受けましたか？",
            "answer": "六島は保寧火力発電所の粉塵と温排水によって被害を受けました。"
        },
        {
            "question": "六島周辺の干拓地の影響で、漁獲量はどのような状況ですか？",
            "answer": "六島周辺の干拓地の影響で、漁獲量は以前のように多くない状況です。"
        },
        {
            "question": "六島は農作業に適した土地がほとんどない代わりに、どのような条件を備えていますか？",
            "answer": "六島は農作業に適した土地がほとんどない代わりに、漁業に適した条件を備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 446
    }
}